有冇人覺得臨近新年剪頭髮要加價好唔合理？

又唔係一年先剪一次，點解就黎新年就要加價

啱，新年又唔見加人工

去開速剪

咪係囉，頭先剪完加左成60蚊

有考慮過，但唔知剪得好唔好

你個樣貌點？

靚仔點剪都係靚仔

所以永遠早一個月剪實唔會加價

速剪都有加價...

睇運 試過普通修短都剪到一忽忽

係

有時經過見到排30分鐘以上，即刻唔想等

咁好多人正月都唔剪頭髮
啲剪頭髮嗰啲下個月等食西北風
如果你唔介意咪新年先剪囉

咁新年買鞋點解又唔加價，買一對鞋都著成年

你咪解釋咗

呢個係問題黎